要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

我頂你地班連登仔又話好疊馬嘅？
一人一信反DQpost好多巴絲都好努力開po推po
但冇一個留到喺熱門最頂嘅
推一陣又勁快沉
推咗幾粒鐘先後嗰千幾正評
人地政研會喺fb是旦吹個雞都千幾個廢老衝出嚟啦
唔該你地檢討吓啦 咩寶礦力 吉野家 黑驚叫雞po就正評幾千幾千咁上 長期置頂
一人一信係得翻幾粒鐘咋 做嘢可唔可以分吓先後呀自己 send咗 幫手廣傳推po得唔得呀？

政府班仆街話用生產器出嘅email
一概不受理
麻煩各位連登仔女用盡自己嘅email寄1000000封反對意見書出去
對家已經吹咗雞 fax同email保守估計都有幾千封

Email!! eacenq@eac.hk
FAX2511 1682
記得睇吓有冇acknowledgement email 收翻！

有巴打問咗email fax2359 重有少少時間大家努力！

巴打們！直接copy呢段

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【自己填 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力

此外，我對今次諮詢有以下意見：自己填

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

[急! 反DQ] 香港政研會原來尋晚叫人去支持DQ書

1904
16

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

【自己填 】強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人

政府自2016年起濫用「確認書」封殺持不同政見的候選人參選的權利，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢，在《指引》中首次建議在區選中引入確認書供選舉主任使用，正式將DQ參選人的確認書制度納入《指引》作政治審查，更侵犯候選人的表達自由。

《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」而政治審查亦違反《公民權利和政治權利國際公約》第25條。《指引》第三章提名候選人程序第3.9(b)段，建議正式引入確認書供選舉主任篩選參選人。我作為香港市民強烈反對上述建議，原因如下：
聲明是否有效全由選舉主任一個人決定，選舉主任決定並沒有機制上訴和提出反對, 《指引》建議候選人須『真誠地簽署』確認書，但卻沒有客觀的衡量準則，徹頭徹尾以言入罪，令香港變成文字獄, 政府建議的「確認書」，抵觸香港公民受《基本法》和國際條約保障的參選權及選舉權，是侵犯人權, 選舉主任根據候選人過往言論（甚至網上帖文）裁定候選人政治立場是否擁護《基本法》和保證效忠香港特區，形同剝奪政治權利, 政府不斷DQ候選人，用選舉主任作工具把「眼中釘」剔除於選舉之外，嚴重損害本港法治精神，並會影響香港的國際形象和競爭力

此外，我對今次諮詢有以下意見：自己填

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民

屌曬你地菊花！！！！！！

推啊!! 快D SD啦

Push

推

屌你地老母 推鳩post自high post就咁落力

我冇嘢講

屌你班仆街，係咪覺得自己已經贏咗？係咪已經唔記得烈士交俾我哋嘅責任！！

pish

今晚寶礦力講句sor9ry就衝晒出嚟屌人
呢啲緊要信，要自己寫兩句就嫌麻煩淨係send template
兒登仔可唔可以用下個腦，爭氣啲

push 好重要呀

sded

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

唔好再討論寶礦力住嘞大家！！！

-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水 - 15:30 上水花園
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

push

up

推

用自己 email send 咗

推！

收到acknowledgement email了

我無嘢講

我無野講

唔係完咗啦咩

推2359就截

推，而加寄

手動置頂

推緊要野

2359！

填左好耐了

我冇野講

要加自己意見呀
快啲填

有冇用自己email!

done左啦
熱門一半廢PO
有D仲要內容一樣
睇下有冇人開左同樣PO先開PO啦屌

sd啊！

yes

wish

已send!推！

幫推
我就已經腥左

sent! push

推上熱門

Push 十萬火急

推爆佢

我寫左信

Done and push!!!!!!!

sent!

欣賞你！

推！
唔可以比佢地多過我地！

Send左

pish
內容簡單一句反對確認書dq都得㗎

撞

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

推
推
推

撐樓主
黑警爆房就萬5正皮

推 已send

Sent! Push !

幫手推

sent

推!!

屌，有冇咁少人？

請問一聲
係咪一個email只可以send一封

Sent!!!

Send email 嘅朋友記得加一句半句自己嘅內容，或者求祈改少少 template 嘅字眼，唔好有機會俾佢話份份一樣淨係計一份

2359前呀

Share 埋去 IG whatsapp 提埋朋友，之前用生成器 send 嘅要用自己 email 再 send 多次！！！！

零成本，涼住冷氣，唔係唔做呀？

唔好再討論寶礦力，快d寄信

填咗
推！

20分鐘前send但未收到confirm email
正唔正常

最好唔同 驚佢計一封

用咗幾個email send
Pish

正

信裡面一開頭個自己填 係要寫咩

推呀屌 我哋未贏㗎

琴晚講截止已經email哂

認真post要推

推呀！！
一齊send!!!!!

標題 下面自己填就寫意見

Sent

十萬火急！！！

8點腥左但仲未收到email
係咪收曬工

救救孩子

我要置頂！！！！！

再PUSH

認真post

幫推

土一推

唔該樓主
推

send撚咗！！！

一要自己寫野 就冇人想做 懶撚到

推一推

輕輕一推

填咗了

已send 但我無acknowledgement email收返

推啊

但我8點send 10點仲未有

推爆佢呀，連登仔唔好剩係掛住Lennon wall同pocari先，send email係真係做緊實事

用自己email send左
但未收到確認函

推
我交左

我簽佐喇

Send email真係好緊要

Semd完都要記得

集中返五大訴求呀

已sent

Send jor

Done

屌 我無野講呀

Copy and paste 再打多少少野咋 唔會晒你幾多間

快d簽

我冇野講！

腥咗腥咗

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

推爆

推呀

推推推

其中一個gmail終於收到receipt
幾驚佢係block9左gmail

推！！

佢好似係auto reply 嚟 唔通壞咗

快d send la
仲有兩個鐘咋

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

已經填左五封，你班仆街可唔可以加速呀!!!!!

send 左

推
打字都懶就去死啦

Thank you for your e-mail.
This message is an acknowledgement of receipt of your e-mail. Your e-mail
will be forwarded to the responsible officer for processing/reply.
(This message is generated by Auto Reply System)
Electoral Affairs Commission
Hong Kong Special Administrative Region

本會現確認收到你的電郵。你的電郵會轉至有關負責人處理/回覆。
(以上訊息由自動回覆系統發出)
香港特別行政區 選舉管理委員會謹覆

仲有兩個鐘咋

輕輕一推～我填左啦
差你地！快啲幫手啦

推！！！！

推推推
已經開左 幾個email send 曬出去，拉埋朋友落水叫佢地send，仲可以點

done

send啊！

Pish

Send咗幾封 push

填左

平時連登仔牙斬斬，開個網站填封野好閒

幫手推 唔好俾個po沉！

幫推呀 send左三封啦

Send咗兩封

快d放低手頭上做緊既閒事，send 封email先啦

填呀屌你老母

推到完場
大家快手填完加share

sent and push

推ar,唔好理寶礦力住ar,理左區議會先

我7點幾send 22分鐘先收到個receipt
所以應該正常

推 我send左喇 你地send左未
就deadline

又唔使行街 又唔使流汗 又唔使怕人多 唔係唔做下話？

緊急要人

PUSH

已send

推

推啊！填啊！

唔好睇一封email既力量，一人一封，萬人萬封

send咗好幾封，推

fuckkkk

推
今晚完啦 屌

推呀屌！

得番一個鐘多d 渣 dllm
推推推

已send

今次資訊嘅意見可以填啲乜嘢？

已send, 推

今晚最後啦！大家幫手啦

政研會有打手出fb post 叫人send 支持DQ既email, 成16k人like, 一半send 去都有8k封email, 情況好嚴峻架

真正民意戰前線係send email到

得兩個鐘咋

dllm push

巴打好有心，再幫你推

一個email可唔可以send多過一次？
已經用左6個email send

做正經野啦掛住屌保礦力

咪撚自high
推

send啦屌你地老母 唔好第時後悔又要出黎比狗打

禁幾粒制咋

大力推

PUSH你老味

狂pish

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我要報案 我要告佢 我係目擊證人

用力推

怒push

Sent and push

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

個個post 都推

Send 完未冇通知，
正常幾耐通知

推到2359

推爆佢郵箱

雖然我都寫晒十個email信，但真係唔該各位幫手寫盡d信寄去！唔好又停到好似海濱送中咁，無左先黎圍人地！

Push!!!!

繼續推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我要報案 我要告佢 我係目擊證人

推！！！

寫左！
推！

推 自己寫左寄埋 一次幾分鐘都唔洗
各位 唔理有冇用 做左先算 唔好俾佢打正旗號話冇接收到反對意見

本身半個鐘左右 宜家好似慢咗

推，利申已send信

推啊屌

推 我地唔好成日自己分散焦點
正經嘢要行先

我七十五分鐘先收到ack

真心緊要呀。please 幫幫手

已Send 左
BTW 推

到

腥左了 推

置

頂

推到盡！

Push!!!

班仆街玩野，話機械生成email之前果個既簽名唔承認，要用番自已一個email一封信先承認！

我要推爆呢個post!

真係要推

SENT

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推呀，唔好比人地打手贏民意呀

已腥

推推

我要推爆佢!

唔好淨係推沙蛇
做緊要野啦！！！！

仲有兩個鐘都冇呀

有冇人收唔到acknowledgement email

長期置頂

Push
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

send多幾十次呀

推呢個

唔想再輸呀

subject 填乜？

推，差幾多

推 依家send

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水 - 15:30 上水花園
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

push!! send咗啦！

用晒3個email send了

推
已send

用哂我d email send

Send咗喇推

油塘呢??

要過1-2個鐘先收到

推!!!!!!!!!
SENT左 有埋確認
港人不配休息!!!!!!!!!!!

send email呀

屌sor 自膠
問完即刻收到

你鐘意 還我選舉權咁樣都得

繼續推

屌票是不對的。
見你有心幫你推下

Sent!

一時油塘重要定永久DQ重要啊?
推推推推

冇嘢講

已send 幫推

自己填係填咩

push!!!

大大力推

push!

第一個 標題
第二個 少少自己意見

今日Send咗 幫推

香港人，填啦！

推 email已send

Send咗啦
未send嘅快啦

DQ 即寫 手寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

Both!!!!!!!!

Sent 4 emails

你慳撚啲啦仆街係咁工人去死

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

推大家一齊幫手！

快

巳經唔知推咗幾多個同樣嘅po

仲有啲時間fax fax唔洗係咁開email account

人在外地 只可以幫手推

Pus

已send!!

自己填果到係填咩

寄左

理得你填左未 like post 置頂 推推推

copy and paste 都唔做，唔好咁懶得唔得

人手置頂

出黎啦和理非

PUSH到你爆缸

推上去

推呀！！！

推

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

小弟人手translate咗個英文版,希望有用,感謝. 隨便修改.

Dear Mr. Fung,

Since 2016, the government has been abusing the “Confirmation Form” to bar candidates with different political views from participating in elections. Regarding this controversy, the Electoral Affairs Commissions is hosting a public consultation on the District Council Election Proposed Guidelines. The Confirmation Form will be introduced into the Guidelines to be enacted by the Electoral Commissioner during District Council Elections, formally censoring and disqualifying candidates, infringing the freedom of expression of the candidates.

According to Article 26 of the HK Basic Law, “Permanent residents of the Hong Kong Special Administrative Region shall have the right to vote and the right to stand for election in accordance with law.”, while political censorship is also infringing Article 25 of the International Covenant on Civil and Political Rights. In Chapter 3 of the Guidelines, Nomination of Candidates, section 3.9(b), it is suggested to formally introduce the Confirmation Form for the Electoral Commissioner to filter candidates. As a Hong Kong citizen, I hereby strongly oppose the aforementioned proposal, the reasons are as follows:

The validity of the one’s declaration is solely determined by the Electoral Commissioner, while a system to appeal and oppose the decision of the Electoral Commissioner is not existent;
The Guidelines suggest that the candidates should “sincerely sign” the Confirmation Form, however there is not an objective definition on being “sincere”, this is in fact literary inquisition, turning Hong Kong into a prison for speech crime.
The Confirmation Form proposed by the government is infringing the rights, protected by the Basic Law and the International Covenant, to participate and voting in election of the Hong Kong people. This is infringing human rights.
The Electoral Commissioner can judge candidates whether their political views can defend the Basic law and remain loyal to the HKSAR base on their past public opinions(even online posts), this is in turn deprivation of political rights.
The government is using the Electoral Commissioner as a tool to disqualify and remove political dissidents from running elections, this is harming the Rule of Law in Hong Kong and adversely impacting the international image and competitiveness of Hong Kong.

Moreover, regarding this public consultation, I have the following opinions:
(Fill in yourself)

Every Hong Kong citizen should have an equal footing in participating elections, I strongly oppose the disqualification of candidates and councillors due to political reasons. I hereby to demand again that:

1) The government to withdraw the introduction of the Confirmation Form from the District Council Election Proposed Guidelines
2) Extend the public consultation period of District Council Election Proposed Guidelines to the 31st of July 2019
3) Host public consultation meetings to listen to public opinions as soon as possible.

I hereby agree the Submission should be treated as a public document.

Yours sincerely,

A Hong Kong citizen

推推推
推推推

p

推到你PK

我幾個E 喵都sd 曬

幾個email account 都send晒

推..！！

最後機會啦 快d落手做啦

寄信寄信

Send撚爆佢email

推用好少時間姐

寄咗啦！推爆佢

快啲send email啦

制度化方式參與！推推推

已email

推呀屌

推啊！

推呀推

收到了叫緊其他人send

Sd email!!!用你幾多時間！

本會現確認收到你的電郵。你的電郵會轉至有關負責人處理/回覆。(以上訊息由自動回覆系統發出)香港特別行政區 選舉管理委員會謹覆

Lm

推 pk 10秒4個正評 1個鐘先得1000 大佬知唔知單嘢有幾緊要

pishhhh

已send 點解無確認email

Send 左 大家用哂d email 快d send

Deadline fighter出黎啦！

SEND左AND PUSH

Pushhhhhh

已send 未收到回覆

push 已send

自己填係寫中文全名？ 英文全名定咩

第一個係 標題
第二個係 自己意見

E件事緊要呀，各位巴絲打。

pish!

已sent幫推

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

推 鍵戰做野既時候

好攰呀屌

推撚咗全日

置頂！

你班仆街

已send! 已forward此post比friend! pish!!!!!!!!!

一齊推

大大力

我打左篇：

選舉管理委員會主席
馮驊法官
eacenq@eac.hk

馮先生：

我是一名香港市民，近日聽到政府將在區議會中“陰啲陰啲”加入確認書制度。雖然我認為政府不會理會反對者、尤其是年輕人的聲音，但我都要親自編寫這封電郵，表達我對這個不公不義的手段的強烈反對。為免政府玩文字遊戲，我在此鄭重重申，選管會今次就2019年的《區議會選舉活動建議指引》（指引）進行的公眾諮詢中建議引入確認書制度，我表示強烈反對。

其一、《基本法》26條規定：「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。」選舉主任作為行政機關的一名小小公務員，竟然可以按自己的主觀意願--不論候選人簽署確認書與否--來剝奪香港人的被選舉權，以行政手段干擾立法機關的構成，嚴重違反《基本法》26條規定。

其二、選舉主任無權充當法官侵犯市民人權。假若引入確認書制度，只要所謂選舉主任一日主觀認為某候選人不合資格，就可以變相永久剝奪市民政治權利終身，請問選舉主任何德何能？即使是市民犯下最嚴重的刑事䅁件，依然能擁有上庭獲得公正審判的權利，更加有行之有效的上訴機制。確認書制度沒有任何答辯、上訴、反對的機制，是赤裸裸侵犯人權的做法，變相為香港搞文字獄、散佈白色恐怖。假若政府一意孤行，拒絕取消現行已有的確認書制度和任何為香港選舉加入確認書制度的計畫，請政府立刻宣佈退出《公民權利和政治權利國際公約》，並承認香港法律可以由極權行政機關按自己意願任意扭曲，正式為香港成為人治社會正名。

其三、基本法作為香港的憲法，是作為處理政府行使其權力的基本原則。我可以為閣下重組句子：基本法是對象是政府，不是市民，市民不受基本法第1條規定限制。政府何以可以用原意為定義政府行使權力原則的法律來審判人民？即使立法會議員需要宣誓擁護基本法，請問是否代表不擁護基本法的市民不可以參選？為何選管會可以假定市民在作為候選人時不擁護基本法就等於其當選候選人時就不會轉為真誠擁護只基本法？有沒有見到前公民黨成員湯家燁先生轉立場轉得何其快？如果市民質疑湯先生不是真誠擁護基本法，可否DQ這為行會成員？請問香港的法律制度是否行無罪推論的普通法？請問選舉主任有甚麽超能力可以得知市民心裏的真正想法和預知未來？遇上立法會議員不真誠擁護基本法，為何政府不用現有司法機制、控告該人發假誓，而用行政手段DQ有機會不擁護基本法的候選人？是不是政府無把握可以告得入該名議員？

每個香港市民都應獲平等的選舉權，我強烈反對在任何選舉以政治原因褫奪候選人資格，再次要求：
1. 政府立即撤回2019年的《區議會選舉活動建議指引》引入確認書供選舉主任政治篩選參選人的建議
2. 延長2019年的《區議會選舉活動建議指引》諮詢期至7月31日
3. 盡快再次舉行公眾諮詢大會，聆聽公眾意見

我同意將意見書作公開資料處理。

一名香港市民上

Come On

屌曬你地菊花,大師兄有冇去？

今朝已send+收確認信，推，一定要比更多人見到

多你一個好多，快手

已經自己寫左份，已sent!

之前sd左
推到上天花板

來吧

Sent.

來來來

已經send咗好撚多封

第一個自己填係咪要真名？

標題

重申堅持五大訴求至為重要

火🔥🔥🔥

已send 推

一早用左自己mail account send

推！！！！send呀！！！！！

一個人玩佐四封 封封唔同content
叫埋朋友 係youtube堆Kol 講埋
有無人就唔知

send 完會幾時收到acknowledgement email

做野🔥🔥🔥🔥

頭先有巴打話75分鐘

快
唔夠兩個鐘

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

再pish

已send 推！！！

Up

已經send左

來來來 為未來

推到過deadline 為止

啱啱寫完

send咗

Send咗幫推

已send兩封

一早整左
記得睇有冇回覆email

靠哂你

pushe

Push!

未send嘅快啲send
仲有時間

通常sent 完等幾耐先會收到 acknowledgement email ?

你唔好咁喇！人地仲係處黎架！
(而家用自己e-mail填緊)

連登仔唔通連藍絲都不如

9點send 而家仲未有confirm email

鍵戰出動

我填左了
真心咁多位巴絲用少少時間搞搞佢
Copy and paste 好易
係咁易加多幾句意見就得

我好似都成粒鐘 唔知有冇記錯

再推呀屌

爭你未send

推，快撚d做

做實事

SEND左!

幫你推

又沉喇！！！！！

幫推
send封信 一分鐘都唔駛

send咗
我無野講

推
就黎夠鐘啦屌

文宣

推！
趁依家未到deadline好快啲同我send!

即係塞返 強烈反對區議會選舉引入確認書DQ候選人 入去?

推
死線前SD咗

推。。

又話email 1800 dead??
定我睇錯

可以的！

親身去1800

我無野講呀！！！sent！！！

捱多陣 一個鐘！

推，已send

Push 佢老母！

大家加油！

推出去叫人幫手

唔準沉

推
自己寫自己內容，已send

Sent, help push

推到12點

搞掂

推

1. 連儂牆

- 各區連儂牆請自行留TG組隊保護 唔洗下下開Post
- 濫開Post令所有正常討論沉哂底
- 個人認為連儂牆宣傳功效係有限 對政府壓力不大
- 用咁多Post同人力去守護 根本不合乎「經濟成本」浪費精力
-個人建議留力參加各區抗爭活動

2. 抵制TVB

- 撒回廣告d廣告商 讚係要讚
但唔洗個個人都開一個Post討論呀嘛？
- 個人建議集中係一個抵制TVB既Post
討論其商場活動及狙擊廣告商行動

小總結：
屌你地老母先 雨傘個陣玩膠玩圍爐都玩夠啦
依家重點係點令運動繼續走落去
宣揚抗爭信息先係重點！

本文重點 五大訴求是否仲適合以後運動

歡迎大家參與討論、細閱各巴絲回覆並反思
👇👇👇👇👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

小總結：
重申一次 我地對抗既係共產黨
連儂牆同抵制TVB 港共根本WFC

所以我地一定要
竹動上要Be Water
思想上都要Be Water
再圍繞反送中只會失去大眾支持

轉移焦點及訴求
令抗爭行動繼續走落去

就反送中條例至今一個幾月 社會發生種種衝突
政府、立法會議員及各官員 責無旁貸
歸根究底 立法會議員及行政長官
並非由市民一人一票選出黎
再者 警方係唔到既示威活動 過份使用武力
（小弟文筆唔好 麻煩文宣巴打幫手修飾下）

1. 成立獨立監警機構
監察警員執行/休班所犯罪行
並追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 要求行政長官特赦/大赦義士
永不追究所有六月九至七月七所有示威者

3. 爭取全民直選立法會、行政長官
取消功能組別同行政長官提問委員會
由下個年度立法會/行政長官選舉開始

以上為個人見解 歡迎大家一齊討論/整合

I have nothing to say

五大訴求五大訴求五大訴求

我send左喇！你地呢？

仲有1粒鐘咋

寄左幾次啦屌

叻

58分鐘

推。。。

Pish ar

57分鐘

推佢老母

Done!推

推！生成器send咗次，自己email再send咗次

快呀

最後一小時 衝呀 未Send快D send呀 記得留意有冇acknowledgement of receipt封email呀

已寄四封

已send!!!!

最後一個鐘!!!

大大力push

上面有人話要等2個幾鐘先有，但最好SEND多次

開多幾個email address send啦
屌你地，就黎無時間

第1個自己填係咪填自己個名

推呀!!

快填

屌推撚爆個po佢！！！！！！！

應該係自己填個標題

z

快 d send 啦
乜都要做下呀！！！！

可唔可以參考下你地標題主旨點寫

即係title

推 send左幾封啦

推
啱啱填完
多謝手足提醒

其他手足盡量傳出去
傳到幾多得幾多呀！

拒絕政治篩選 類似啦

仲有一粒鐘

已sd

再推

最後今日啊

sended

好人一生平安

我地唔輸 我地未輸 我地唔可以輸！

屌你老母呀

新口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

已send
仲有時間架

推！已send

Send 咗，岩岩收到email confirm

sent

對我黎講幾花時間

記住要用自己email send！

仲有時間，邊個未send

辛苦了！

推！有班人喺度推袁澧林、寶礦力post諗住分散注意力，真係有用嘅 post就沉曬

推下先

已經叫曬身邊嘅人

又沈啦

推呀！！

推啊啊啊啊

唔俾沉！

急

Send晒出世以來開過既email啊！！！！

推，剩返9個字

推撚爆

Pushhhhh

push!!!!

已send !

［我想置頂］希望大家入黎望下，想留意返大家嘅風向去左邊

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

己sd

其實我唔明個自己填咩意思？

已填 推

推到置頂

第一個 自己填標題
第二個自己填 意見

寫自己意見，唔寫可以直接del左佢

推 仲有41分鐘

推多下

推佢老母
2359就Deadline，未send快啲send！

send完冇EMAIL?

推推推！

會有架 不過宜家要成粒鐘先有

24分鐘

唔係係38分鐘

推到神志不清

send左啦，幫推！！！！

thanks！sent！！！！！！

我無野講！

唔比沉啊

未截？

無論如何send左先 一定冇死

快填啦

推呀！

推已send

推
sd左

推
最後半個鐘

快d send！

推 仲有時間

send左

叫晒親朋戚友幫推
個個都推晒

推撚爆佢

推到12:00

之前入左啦 幫推

屌 我冇睇到下面有個自己填 我照send 撚埋出去

。

剛簽左，加油。 推！

最後半個鐘push

自己寫email,
生產器唔計數

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

最後30 分鐘 推推推

再交多次我錯

標題！

最後半個鐘都冇啦！！
Push! !

PUSH你老母

send 左三封. 希望可以反 cup

最後半個鍾唔夠

send咗兩封

推啊！仲有20分鐘！

Send左3封by 3 email ac
係咪每個ac只可以send一次？

THX，已SEND

認真啲填呀

幫推
點解send完冇acknowledgement email

手上幾個email都各sd左一次

冇講明 係驚佢當同封計姐

可能多人send需時較長

半個鐘

推 again

仲未收到acknowledgement email

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

推呀 仲有十幾分鐘

P

多謝你

推 制度內既抗爭都好重要！！！

腥哂俾啲朋友填喇，推！

推推推推推推

推！ 仲有一陣

Be water

Sd ig吖 diu

我無嘢講

已send

.

send 左五封, 希望其他巴絲生性, 幫手.

diu

推 最後十分鐘啦

Send左啦

置頂

「我屌你老母呀，馮驊。」（梁天琦，2016）

連睇電視...政府都要控制你！
唔俾香港電視拎牌 谷你睇cctvb
去HKTVmall 買寶礦力， 得閒買份蘋果睇下

deadline fighter

靚quote

生性呀

已寄4封

仲未夠鐘

領悟力較低 sorry
[自己填]個啲refer to 咩

快d！！！

第一個標題
第二個 自己意見

最後5分鐘

thx

咪俾廢老睇死

4分鐘

你想講的野 冇可以DEL左佢 快!!!

衝呀

最後衝刺

Send咗！！

Send左兩封，希望有用

Send咗 acknowledgement email要等幾耐先有

最後三分鐘

個幾兩個鐘

最後1分鐘 copy and paste 推推

mola mola

sent x3

夠鐘！多謝大家推post

完左

同謝

做左deadline fighter 用盡email
唔覆我就日日打去追問佢幾時覆

推
我無野講

仆街 遲左2分鐘。。。

想問未有acknowledgement email 係咪啲人聽朝睇到個email 先有 仲以為係autoreply

遲左會唔會唔理
之前用生產器嗰個交左 睇完標題直接正評上一頁
睇左呢個post先知瀨嘢

零幾分先send岀 仆街喇

大家俾心機撐落去

過左時都照推

警醒文要推

個acknowledgement email 成兩粒幾鐘後先收到

照推，send左

幾時完？